Era uma vez: Um grupo de orcs, Todos os dias: Eles tinham como objetivo permanecerem como o grupo bélico dominante, Um certo dia: eles entraram em confronto com os elfos, Por causa disso: Eles perderam a guerra e foram amaldiçoados a viverem o resto de suas vidas com outros corpos, até que finalmente Goltha, um dos orcs amaldiçoados consegue reverter a maldição
Personagem, trama e cenário

uma região castigada

Cena 1
Objetivos: Apresentar o cenário, Apresentar o personagem, apresentar a trama principal, impressionar o leitor com o segredo que todos ali são orcs


[Um soldado adentra repentinamente a cabana. Ali dentro, é possível ver as costas de um jovem orc ajoelhado em frente a um elegante machado]
[soldado] Está na hora
[Apesar de jovem, é possível ver a diferença de porte físico entre o soldado e o jovem. Ao se virar, é possível ver as]










